點解有人playlist會有生日歌

生日前一個禮拜
班frd就約咗去xxx屋企打邊爐
咁啱嗰日係我生日正日
我緊係扮唔知所以冇問點解一定要個日去
費事搞到冇晒驚喜咁

其實班frd都係上到U先識嘅
不過大家都知邊個幾時生日
個個都好有心
唔係hi-bye frd
之前你試過上party room幫人慶生
點知宜家party room冇開
先上個frd屋企

去之前連有幾多人，個日做乜都唔知
佢哋淨係叫我帶個人過嚟就ok
咁我特登買咗枝幾貴嘅champagne
自己生日點都要出少少錢
冇理由要人出哂

晏晝五點差唔多已經到齊晒
嗰frd屋企ok有米
可以擺到20人左右
其實出世到而家第一次有咁多人幫我慶生
真係好開心識到呢班frd

六點左右開始打邊爐
咁正常都係食完正餐先食蛋糕
打邊爐差唔多已經八點
之前就有人提我話嗌左甜品
所以我特登食7成飽
個frd都幾有我心
提我留少少胃食個蛋糕

打完邊爐之後
有人開枱，玩board game乜都有
總之個場真係勁熱鬧
如是者過咗一個鐘
我就越嚟越緊張
因為我生日得番三個鐘
我仲諗緊佢會點樣俾個surprise我
會唔會係突然間熄晒燈之後有人攞個蛋糕出嚟
係老土咗啲，不過我都會受嘅
話晒人哋一番心意

突然間有個frd個喇叭播生日歌
全場一邊拍手一邊唱
之前明明係播緊啲pop music
心諗呢個驚喜都幾有創意
未聽過會有人咁樣玩

好啦咁唱完成首之後呢
都冇人攞個蛋糕出嚟
我就問佢哋個蛋糕呢？
：「我哋嗌個個甜品係糖水，唔係蛋糕啊，等多陣啦！」
扮晒嘢，食埋個糖水之後仲唔係攞個蛋糕出嚟

Ok fine，糖水到咗，食埋
個陣已經好心急，因為已經2300
突然有幾個人就話要走
（肯定係扮走，其實係去攞個蛋糕出嚟）

2330個陣得番4/5條友
肯定係佢哋想睇我失望個樣
之後先肯攞個蛋糕出嚟
我就坐定定繼續等

好啦2350個陣
開始有少少驚
因為個淨低2/3個frd都話要走
要趕尾班車

0005
我終於知道大學識嘅人只會係hibye frd
仲知道原來有人會將生日歌擺落playlist當歌咁播

熱鬧過後我卻感到失落

呃負評

抵撚柒死

生日快樂🎂

Thx
Btw族長del咗ac

Hb

唔怪得知呢幾日電話冇響 冇晒通知 啱啱搵follow個list冇咗條友

發生咩事

連登有愛

連登假膠-1
以後同我吹水

已追蹤

高質follower+1

試過，第二日生日
咁前一晚個晚仲要係練波
跟住10點零有一個隊佢女朋友拎左個cake黎（有袋裝住）心諗成十幾廿人 個cake雖然細個但都算有心

但11點個場會熄燈，練波完教練brief 幾句
諗住時間差唔多洗定手
出黎大家就開始走波友女朋友同隊友都走埋
個刻先知係有蛋糕但唔係for 我
然後我就寂寞地行返屋企了

tldr

打咗好耐啦

邊度copy

真係自己逐個字打

咁有心機

希望可以洗到底

我甩p會幫你推

屌你